法國第一份工係做細公司根本係玩緊hard mode

如題，冇資源冇架構，請一批fresh grad同佢講夠熱血就可以做到同大公司一樣，仲要話係好好既訓練。現實係大公司根本唔係咁做，學壞手勢。

當然啦 法資行歧視non-french speaker

好似唔係咁解

法國 = 發覺

起法國捱多兩年就返黎食港女啦

去法國要識法文，如果唔係一定玩緊hard mode

唔識法文去法國game都冇得入呀

推